係咪癲撚左呀d警察

開始癲左
係咪都逗下你 搜下身
濫哂權喎大佬
依家係咪表達意見都有問題呀
宵禁呀笨
本身對修例都尚算中立
依家你班警察咁玩野
我開始覺得香港自由收窄緊
我覺得應該要企出黎表達下